澄清：Apple 唔肯印「光復香港 時代革命」比我

話說上個post係買左部airpods但收唔到gift message，又揾過客服問，又send過email去apple問但一個回覆都無，搞到我同個frd一肚氣

但經過巴絲係入面俾既資料，原來gift message只係印係張invoice到就算

搞到我地滿心期待呢個樣

所以long in short: 7左＋炒車
今次做法係不完美，下次會改善返
唔該曬各位巴絲幫我搞清楚件事
各位繼續支持apple~

戅鳩

渣

咁柒⋯

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

可以接受

Apple好慘

話說早排訂左個airpods做禮物比朋友，特別加左個雷射＋gift message

見到係上海寄出黎都心知不妙，驚關都過唔到

最後終於收到，結果係完全無印到「光復香港 時代革命」比我！！！！

揾左客服追問，佢叫我揾售後，send左電郵去售後投訴，過左成個星期都無回覆過我
馬上負評佢

雖然我知大家都係用apple產品，要大家棄用iphone甚至裝修apple都係無可能既事連我都唔建議大家去做
但想比大家知道，繼上次唔俾HKmap.live上架（最尾終於上左）
今次連印句口號都唔俾
原來就算係Apple ,都係有政治審查
到依家都無收到任何apple既回覆
我同朋友依家係對apple十分之失望

最後， 光復香港，時代革命！

多謝笑料

炒車

屌。。

笑撚死，我諗真係唔係個個知

柒到彈起

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

好柒
不過可以繼續用Apple係好事

其實我都係咁諗

🇹🇼

Apple仲有好多奶共嘢喎
你睇吓你個地圖而家喺邊度

推

根本係反智，一唔印d乜就起晒槓，成個運動失晒焦，你地成功爭取黑警越來越大權力，唔好話雙普選，而家連區議會都可能無得選了，你唔集中對抗政權，圍政府建築圍官員，只係搞地鐵交通燈影響民生事，只會比政府有更多理由去加大權力。

唉.....
一個咁既炒車post就知連登仔同幾個前一樣咁on9
一有小小唔啱你心水就放上網等人公審，好彩比人發再得快唔係連apple都裝修埋

......不過睇之前post d 回覆就知連登仔就算係死都唔肯同apple割，比起Vans, d回覆mild咁多，又有人理性地去睇下張單

希望各位可以是其是，非其非，大家共勉之

...

笑到仆街
印象中只可以印英文數字

推返起佢

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

屌

欣賞樓主柒咗都澄清返
此風可長

如果可以印落產品都幾型

[正視聽]
原post 樓主柒咗
係印到嘅

諗起呢個

戇鳩都唔割

你講既好理性，但有人聽咩?
係度想發表第二種意見，即時有幾十mon post人馬上回覆話你係風向撚三毛踢走你，到最後只可以有一個方向

老實講到心都淡哂，但又唔想件事咁樣落去

所以支那人無一個係無辜
必須清除所有支那基因
免得危害其他人！

而家先知原來咁有學問.

連登有得啲冷氣軍師同五毛互屌啦
你問心幾線有幾多人會上連登

笑到噴飯屌樓豬

好柒啊
道歉啦

7左咪認，我又唔係姓謝，多謝你地唔割我

其實我最想多謝返幫我fact check既巴打

同埋我見到件事未搞清楚已經有人話裝修我有少少擔心姐

多謝

所以話， 點解要讀多d 書，真係好緊要

十仆

咁laser 刻左咩

屌冇左呢支旗真係嬲

柒少陣please

老實講就算apple奶共都應該隻眼開隻眼閉啦

好似耶教咁 大把藍絲耶撚啦 唔通割咩

apple作為3c信仰 其實可以開雙重標準冇問題

柒少陣

下次咪啦

買iPhone先刻message
比人偷去放機都冇舖頭敢接

Apple Store爭D俾樓豬你搞到要大裝修

屌尻apple冇死錯人

你真係7到飛天

而家係貨不對版喎
無回應咁誇張？

有冇人買iPad 刻字？

澄清咗就ok ar

你去買花 要留gift message
唔通幫你刻落朵花到咩

樓主

幫你report 左fake news
你自己都report

日日打過去

下次黐埋張收據上嗰盒

C

不完美 可接受

屌你真係唔識架wo

講得好岩，呢啲事只係副線。

Apple pencil印stand with hk

樓主係咪弱智

好L中，同意

有道理 咁有咩建議 真心問

Binc

咪笑尻手足啦

又bin